1112 繼續三罷！

‘繼續
不了 反工最重要

推

緊係繼續啦屌你老未
咪撚再話無得罷
驚就今日請定聽日假
No excuses